好想飲酒

-.-

join？

Sleep

幾時同小妹飲

飲油

join

john

傻傻

琴日sick leave咗 今日又想請

支持

返咗了